{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044773",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=51658&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수이순신펜션"
    },
    "text": "全客室はオーシャンビューで構成されています。 周辺には麗水エキスポがあり、車で25分の距離です。 麗水海上ケーブルカーは車で22分で行けますし、突山公園は車で23分の距離にあります。 入室は午後5時から可能で、退室は翌日午前11時以降です。 客室内では無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 送迎サービスは提供しておりません。 屋外プールは夏季に運営され、天候によって変動することがあります。 水泳の際はラッシュガードや水着を着用してください。 プールの利用時間は午前8時から夜10時までで、客室内のバーベキュー施設は炭とガスグリルを提供します。 炭グリルは一部屋当たり20,000ウォンで、ガスグリルはザイグル客室基準で30,000ウォンです。 バーベキュー施設は午前8時から夜11時までご利用いただけます。 バーベキュー場所は客室別テラスと客室内でご利用いただけます。お支払いは当日現地にて行われます。 最大人数を超えると入室できず、保護者同伴なしでは未成年者が利用できません。 ペットはお部屋に出入りできません。 写真は実際とは少し異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者が責任を負わなければなりません。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹を使用することはできず、ゴミは指定された場所に分離して捨ててください。 上記の情報はペンションの状況に応じて変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室の特徴は何ですか？",
            "answer": "全客室はオーシャンビューで構成されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には麗水エキスポや麗水海上ケーブルカー、突山公園などがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "入室は午後5時から可能で、退室は翌日午前11時以降です。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、客室内では無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは夏季に運営され、午前8時から夜10時まで利用可能です。ただし、天候によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、客室内にはバーベキュー施設があります。炭とガスグリルを提供しており、利用時間は午前8時から夜11時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "炭グリルは一部屋当たり20,000ウォンで、ガスグリルはザイグル客室基準で30,000ウォンです。お支払いは当日現地にて行われます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットはお部屋に出入りできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどこに捨てればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズン中に変動することがありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室の料金が変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 463,
        "QA": 473
    }
}